有冇巴打去左青山？

用黎綁住d病人

去左青山腹地

試過比人挷